\cvsection{工作经历}


%----------------------------------------------------------------
%	内容
%----------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {软件架构师} % 职位名称
    {无所不知。有限公司} % 组织
    {韩国首尔} % 位置
    {2017年6月-2018年5月} % 日期(s)
    {
      \begin{cvitems} % 任务/职责描述
        \item {利用诸如Ansible、Packer和Terraform等IaC（基础设施即代码）工具，提供了一个易于管理的混合基础设施（amazonaws+On-premise）。}
        \item {使用Docker、AWS ECR和Rancher在CircleCI上为集装箱应用构建全自动CI/CD管道。}
        \item {设计了基于机器学习的时尚标签API-SaaS产品的整体服务体系结构和流水线结构。}
        \item {在中实现了几个API微服务节点.js在无服务器AWS Lambda函数中。}
        \item {部署了一个集中式日志记录环境（ELK、Filebeat、CloudWatch、S3），从docker容器和AWS资源收集日志数据。}
        \item {部署了一个集中式监视环境（Grafana、InfluxDB、CollectD），它收集系统度量和docker运行时度量。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {联合创始人兼软件工程师} % Job title
    {普拉特公司。} % Organization
    {韩国首尔} % Location
    {2016年1月-2017年6月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {为汽车租赁预订应用程序（googleplay中的CARPLAT）实现了restfulapi服务器。}
        \item {利用Docker container、CircleCI和几个AWS堆栈（包括EC2、ECS、Route 53、S3、CloudFront、RDS、ElastiCache、IAM）构建和部署整体服务基础设施，重点关注高可用性、容错和自动扩展。}
        \item {开发了一个易于使用的支付模块，连接到韩国的主要PG（支付网关）公司。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {软件工程师，安全研究员（义务兵役）} % Job title
    {R.O.K网络司令部} % Organization
    {韩国首尔} % Location
    {2014年8月-2016年4月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {无代理回溯系统的首席工程师，该系统能够独立于代理、VPN和NAT发现客户端设备的指纹（包括公共和私有IP）。}
        \item {实现了一个高匿名性的分布式web压力测试工具。}
        \item {在Scala平台上实现了一个基于web的实时通信军事协作系统。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {全球实习计划游戏开发实习生} % Job title
    {耐克森} % Organization
    {韩国首尔和美国洛杉矶。} % Location
    {2013年1月-2013年2月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {在Cocos2d-x中开发的一款针对美国市场的动作益智游戏。}
        \item {实现了与游戏客户端和应用商店通信的API服务器，以及另外两个编写游戏逻辑和设计游戏图形的团队成员。}
        \item {最终获得二等奖。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {软件工程师} % Job title
    {石通公司。} % Organization
    {韩国首尔} % Location
    {2011年12月-2012年2月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {开发了一个连接代理驱动程序和客户的代理驱动智能手机应用程序。}
        \item {实现了整个Android应用程序逻辑，编写了社区服务的API服务器，以及在原始socket上设计竞价协议和实现竞价API服务器的首席工程师。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {自由职业渗透测试人员} % Job title
    {三星电子} % Organization
    {韩国} % Location
    {2013年9月、2011年3月-2011年10月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {对企业移动安全解决方案三星诺克斯进行渗透测试。}
        \item {对三星智能电视进行渗透测试。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
